{ "translations": {
    "Error getting OAuth access token" : "取得 OAuth 存取權杖時發生錯誤",
    "Error during OAuth exchanges" : "OAuth 交換時發生錯誤",
    "Signature of %s" : "%s 的簽名",
    "Bad HTTP method" : "錯誤的 HTTP 方法",
    "Bad credentials" : "錯誤的憑證",
    "OAuth access token refused" : "OAuth 存取權杖被拒絕",
    "Connected accounts" : "已連結的帳號",
    "DocuSign integration" : "DocuSign 整合",
    "Let users sign files via DocuSign" : "讓使用者透過 DocuSign 簽署檔案",
    "Sign files via DocuSign Service." : "透過 DocuSign 服務簽署檔案。",
    "Successfully connected to DocuSign!" : "成功連結至 DocuSign！",
    "OAuth access token could not be obtained:" : "無法取得 OAuth 存取權杖：",
    "DocuSign admin options saved" : "DocuSign 管理員選項已儲存",
    "Failed to save DocuSign admin options" : "儲存 DocuSign 管理園設定失敗",
    "For security reasons, please enter your client credentials again" : "出於安全考量，請再次輸入您的客戶端憑證",
    "Failed to save DocuSign OAuth state" : "儲存 DocuSign OAuth 狀態失敗",
    "DocuSign is an electronic signature solution." : "DocuSign 是一套電子簽名解決方案。",
    "If you want to use DocuSign, create an application in your DocuSign \"My Apps & Keys\" developer account settings and put the client ID (integration key) and secret below." : "如果您想要使用 DocuSign，在您的 DocuSign「我的應用程式與金鑰」開發者帳號設定中建立應用程式，並將客戶端 ID（整合金鑰）與密碼放在下面。",
    "Make sure you set this \"Redirect URI\":" : "確定您設定了此「重新導向 URI」：",
    "If your DocuSign user is associated with multiple DocuSign accounts, the default one will be used." : "如果您的 DocuSign 使用者與多個 DocuSign 帳號相關聯，則將會使用預設帳號。",
    "Client ID (aka integration key)" : "客戶端 ID（又稱整合金鑰）",
    "Client ID of your application" : "您應用程式的客戶端 ID",
    "Application secret key" : "應用程式私鑰",
    "Secret key of your application" : "您應用程式的私鑰",
    "Connect to DocuSign" : "連結至 DocuSign",
    "Connected as {user} ({email})" : "以 {user} ({email}) 身份連結",
    "Disconnect from DocuSign" : "斷開與 DocuSign 的連結",
    "Recipients will receive an email from DocuSign to sign the document" : "收件者將會收到一封來自 DocuSign 的電子郵件以簽署文件",
    "Failed to request signature with DocuSign" : "請求使用 DocuSign 簽名失敗",
    "Request a signature via DocuSign" : "透過 DocuSign 請求簽名",
    "Users or email addresses" : "使用者或電子郵件",
    "Nextcloud users or email addresses" : "Nextcloud 使用者或電子郵件地址",
    "DocuSign workflow" : "DocuSign 工作流程",
    "Recipients will receive an email from DocuSign with a link to sign the document. You will be informed by email when the document has been signed by all recipients." : "收件者將會收到一封來自 DocuSign 的電子郵件，其中包含了用於簽署文件的連結。當所有收件者都簽署文件後，您將會收到電子郵件通知。",
    "Cancel" : "取消",
    "Request signature" : "請求簽名",
    "Who?" : "誰？",
    "Users or groups" : "使用者或群組",
    "Impossible to get user/group/circle list" : "無法取得使用者／群組／小圈圈清單",
    "No recommendations. Start typing." : "沒有建議。請開始輸入。",
    "Request signature with DocuSign" : "請求使用 DocuSign 簽名"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}